當年羅湖商業城廁所活摘器官嘅都市傳說係堅定流？

睇咗隔離post依條片 突然諗起當年都市傳說係有人係羅湖商業城去廁所 結果朋友一直等都冇人出黎 原來係廁格入面比人活摘器官 跟住有秘道棄屍去附近垃圾站

要爬渠棄屍

六日子當年有冇過關買LV比老婆

要問下衲dee 先知

秘道第1次聽，聽過割腎割肺

我地內地人欣賞睇中你器官係你嘅光榮

佢中衲

我地內地人活摘到你哋港燦嘅器官係我地本事，你地有本事咪活摘返我地器官囉

你老母有冇帶過你去羅湖商業成？

假啦
迷暈你再拎番去慢慢劏啦

問緊羅湖商業成呀老友

堅多
支那啲司機到而家都唔敢去收貨

即係真係有迷暈黨？

堅多係指活摘器官？

咁你有冇入去商業誠行？老友

有冇去過？

冇

蛇口有雞叫。。

點解唔去行下？

係有，記得中一班主任講過佢個fd個仔就係咁冇左

細蚊仔嗰陣老母冇帶你去買Gameboy帶？

新冠？你藍絲？

乜唔係阿女去廁所，阿媽等好耐個女都未出嚟，淨係見過清潔工推車仔出嚟，廁格s 無人

有，我迷雲

高級會所有冇按摩

假
壹仔訪問器官販子都有講過係假
點鳩知你啲器官本身有沒有病
同埋個傳說話係廁所發生
係廁所開刀咁多菌唔會work

但另一傳人說華強北愛滋針係堅
有香港女仔中過
無啦啦行過俾愛滋針吉
返香港驗到真係有愛滋

啰
你支那仔？

係廁所劏係假嘅，但當年係好多人劏完掉係附近所以有呢個傳聞

有唔同版本？

條撚樣似係 我完全封鎖咗

我聽過係呢個 但好似唔係女 係個老公等老婆

這是一個男士向電台的陳述：在深圳東門步行街發生的命案，事後朋友想前往認屍，但由於大陸現時的政治狀況而被拒。

一個20多歲的未婚漂亮女孩回大陸深圳東門某店修指甲，期間上廁所，好長時間沒見回來，修甲師和她同去的朋友前往廁所一看，大吃一驚，空無一人的廁所內，只有她一個女孩子躺在地下，從脖子到肚臍眼被用刀劃過，胸腔內的腎臟和肝臟被人摘除。

視頻介紹，這位朋友到公安局報案，公安局刑偵隊的負責人告訴我們，這種事在大陸時有發生，通常發生在女子修甲時盯上，之後伺機殺人，且這類案件通常無法破解，對此，港人朋友非常憤怒，當問及出事地乃繁華地帶，事發時廁所怎麼沒有人？據公安自己透露，這類案件一般都是有計劃、有預謀、有組織的，因此，動手時都會事先清場，這已經不是發生的唯一一起活摘事件，之前已有男孩發生類似事件，屍體不給認領，即時火化，可能害怕我們向媒體曝光，而該女孩家人由於害怕連累，也不敢聲張。

這是一個叫阿英的女士向電台的陳述：我表妹上大陸修整牙齒，過兩天後，她打電話給我，叫我千萬別去深圳羅湖城的廁所，不要一個人逛商場，她說她丈夫工友的太太和另一個人去了修甲等，期間上廁所，誰知一個先出回店裡，等了許久都不見另一個朋友回來，然後四處尋找都沒見蹤影，老板娘提醒她到垃圾房看看，果然在垃圾房驚見其朋友躺在地下的屍體。

這是一個叫阿玲的女士向電台的陳述：我的朋友是我生意的合伙人，她告訴我，她妹和一班姐妹(均為17歲左右)三個月前上深圳東門玩，期間有一個上廁所，一個多鍾頭都沒出來，於是進裡面看也不見人影，其他三個女孩就返回香港，找到失蹤女孩的哥哥，問他說：為何你妹和我們一道走，回來卻不說一聲？她哥哥回應說，沒有呀，她沒有回來呀，你們有無搞錯，一班人上去玩，丟下她一個？事隔一周後，深圳公安打電話她父親說，你女兒是叫某某嗎？……並警告他們不能講，不能向外界宣揚。認屍時發現被破膛，內臟被活摘了，屍體不給取回，想在香港報警，又怕招禍。我說的確是真實發生的事實，是真的！

呢個都市傳說 十幾年前聽雲海講

老母係我細個嗰陣同我講過
搞到我18歲之前都唔敢返大陸

即係點 迷暈咗捉去第二個地方劏完再棄？

咁大個人點捉去第二度落手？

你嗰個係咪揭尾故，老公喺奇異館見到個老婆喺玻璃箱入面，無手無腳神情呆滯

Tom sir

城市傳聞嚟
仲有好多
例如 有個男人同老婆去深圳商業城買衫
老婆入咗房試衫唔見咗
幾年後男人喺街邊見到老婆無曬手腳喺度乞食

唔係 我記得好似係一個傳教撚到聽返嚟

好多年前聽過同事講
話佢阿媽個朋友個女去完廁所就唔見咗人
跟住報公安
好快搵返條屍
原來個女仔當時係俾清潔工用黑色垃圾袋運走
所以冇人知佢唔見咗

kin gor

咪屈 但佢得一春袋係真

我記得係真
老豆2000年代係深圳住超過10年
有一年暑假返去大陸玩
聽佢講過好多野，亦見識過好多野

1.夜晚11點幾有人係坑渠抽地溝油
2.地下坑渠蓋位唔好行，有機會個蓋比人偷走左，上面果張係紙黎
3.財不露白，周街都扑頭黨飛車黨
4.揸車遇著碰瓷黨千祈唔好落車
5.行東門唔好帶好多錢/袋，分分鐘比人畀爛左都唔知
6.唔好入廁所，呢個真係聽佢講過，未必係器官黨，而係廁所入邊有人夾你搶錢，急就去草叢搞掂
7.羅湖關口，拖實老豆老母手，剩係一路行，發生咩事都唔好理，有人撩講野唔好理，分分鐘係拐子佬，一應佢就伸手拉你走

8.聽老豆講過有次揸車行錯路，行左去小鄉，比人圍，果班人惡過碰瓷黨，揸晒武器就係屈你要錢，唔比錢就毆架車，好彩車上面咁岩有個朋友識公安，達個名出黎，班人買帳先肯開路放車走

老豆話果陣唔係咁岩識人，分分鐘命都無
果d地方比人溶左唔知咩事

信係真，但唔一定揀香港人
揀容易落手

細個成日聽，認真好驚屋企人要帶我經個頭返鄉下
打死都坐直通巴

仲有成日都話個到好多小偷扒手好狼死

話個到係幾個搞你一個咁

個故好似話係日本發生

細個咩都唔識 跟老豆去深圳玩
過關好急尿自己去廁所 佢就喺門口等我
個陣廁所好似得我一個 燈光仲陰沉過西九
最後咩事都冇行返出黎
諗起都心寒 覺得自己好大膽

以前香港人比班支那人覺得係有錢人
話專搞香港人都唔奇

記得仲要好臭

表面黎姐

大把人直接公安國安拉走再去湯啦.
洗乜咁樣周街搵人介
又唔知血形, 又唔知有無病..

( 大陸換器官有晒price list, 有關系你就攪到 )

2 果個真係第一次聽 咁有手尾

剩係知羅湖商業城有個名叫迷城
因為啲路全部都差唔多 好易行到當失路
記得細個戈陣老豆老母帶去買老翻gameboy帶
睇完一間諗住再格下價 轉個頭已經搵唔番間野
同埋附近乞兒樓目應該係2018年個陣嘅幾倍
仲有聽過有拐子佬 所以老豆老母捉得我好實
割器官就已經係過多幾年後先出現 個陣係有新聞報
0幾年個陣大陸仲未有牆
有睇過啲片同相入面係有人成肚血死係個廁所
行羅湖商業城個陣應該係大約01-02年

btw 死係廁所個個唔係羅湖商業城 係大陸somewhere

支那狗死清光

有班死因呀維權人士做backup，有齊病歷呀血型呀嗰啲資料又有得做埋配對先湯洗乜當街搵人？
再唔係入去d農村到呃人賣器官又得

有名你叫地獄鬼國，你覺得有乜野係冇可能？

我識個深圳定居十幾年嘅朋友講:

- 以前真係會捉走啲人賣器官，但唔會捉香港人，因為以前佢哋覺得香港人高尚啲，捉走香港人會好容易搞大件事，但近幾年已經冇呢啲捉走人賣器官嘅嘢，因為農村太窮大把外省人自願賣，有哂合約簽哂

- 拐賣兒童仲係有好多，不過多數都係搵返大陸人落手，有啲捉去乞食，有啲細個啲會捉去賣比啲鄉下生唔到仔嘅夫婦

- 千祈唔好係大陸飲酒，男嘅中酒托，女嘅被落藥，極度普遍

5我老豆90s試過 介爛個後褲袋偷銀包 冇咗5000不過唔係東門

以前真係好撚癲, 而家班友有錢左就好返少少

以前港澳同大陸經濟差好多, 係一睇衣著就分得出你係外地人, 果班大陸佬真係會賊頭賊眼咁啤住你

通常唔會咁有手尾, 但會偷黎賣

有同事話10年前佢個女同兩個friend去羅湖 行行下其中一個女仔走失咗 比人捉咗入公廁摘咗個腎 死埋 真人真事

10年前左右
細個唔識死同中同行東門
見住有人比人搶野
全世界開路比佢跑
下午4點幾周街都係人都落手
好彩果陣對像唔係我
唔係都番唔到香港

同埋佢地關口都勁多(街童？)
企係欄杆,門口對住全部人眼金金咁
唔知係咪睇水攪D乜

呢個係我憑我自己本事割來得腎 點解要還 屌你老母！

但係新聞冇？

但係尼的發生係2000年頭

有的唔係公安做。係私人做

以前好多香港人係大陸包二奶有二 奶村。好多大陸人憎香港人。記得有次2000年一出關見到有大陸人吊香港人。

唔奇。大陸好多傻仔

個故仔本身係美國人去墨西哥睇平價牙醫
因為話麻醉全身 醒返係個浴缸浸住冰叫你報警
傳到香港改少少吹出黎
器官移植你當割菜咩 無幾個鐘都拎唔到啦

lm

但係大陸好多傻仔。文盲以為有器官有錢

我當年做外資工口。 工傷有錢賠就一日一隻手指博賠

好耐之前好似有人破解左個都市傳說 話係假既
話咩衛生環境唔可以 器官壞死定點 最後好多條件同線索下否定左 當年消息冇而家咁流通 人傳人就容易當真既

同埋有個故仔係講食 人類bb肉

有冇人可以講下90年代-00年代初廣東省嘅治安有幾恐怖

參考我個post

我覺得五毛咩都做到出。冇錢咩都做。我以前做外資工廠工傷有錢賠就一日一隻手指

當時要著到爛身爛世保命

豬肉佬操刀

宜家好似宜家香港，先知年年香港人有咁多失蹤人口。黃絲可以被消失。以前以為法輪功係假。 即係被消失已經好早發生。當年出事港人可能已被消失。念起都心寒

點解我都記得有人咁講過

8 果個 細個十幾年前經歷過 嗰陣老豆揸車去支那玩 唔知行咗去邊 條路勁撚黑 勁撚偏僻 又係俾人圍 嗰陣好細個 唔知發生咩事 到而家每次諗返起都有啲瑣碎嘅畫面

100%係真架，我媽個朋友個仔就咁無左

好懷念，以前成日去

以前深圳治安差到仆街，一過關可以成架旅遊車比人攔落嚟打劫，好似下面條片咁，我記得以前睇過深圳關口嘅片同呢條嘅野係差唔多，仲有好多咩六魔女嗰啲，搶器官算得係咩。

簽合約，地下買賣器官係真，尤其係賣腎
之前有鬼國都報過一單2011年山東強行割腎案
有個男人為咗還賭債走去賣腎，臨開刀嗰時淆底唔想割，點知都係俾人夾硬推去做手術割撚咗

一日捉到兩個支那賤種

仲有去鬼國住酒店，一撚定要財物跟身
要周圍check有無偷拍cam
班仆街支狗會偷影人地換衫扑嘢去廁所，拎去勒索事主/直接擺上網賣

20年前，得個5,6歲，跟屋企返鄉下，一岀羅湖關口，幾撚多細路乞兒，斷手斷腳乜撚都有。
個陣時心諗:人地同我差唔多大，點解咁撚慘，仲要好撚多個隻圍尻住你乞錢。就問老母點解。
老母話好多都係拐返黎或者啲老豆老母賣既，打跛手腳一黎等佢地無咁易走，二黎係要佢地知道佢地未來無希望，甘心行乞。有啲好心既會比啲樂器同手藝佢地學既。最緊要最後有得分錢姐。
土共治下個種無人性。

內咩撚野地 封得

聽雲海講過呢樣係假
世界各地都有去完廁所俾人攞走器官呢個都市傳說
起源地喺墨西哥接壤美國邊境城市
跟住就出現唔同版本

假膠睇唔出？

堅

秒到健少企左喺度

25？

塊地喺裏面唔係內地係咩唔通海地呀

真係有人會捉細路女
賣去山區比人俾啲文盲做老婆

好耐以前羅湖有丐幫 真係會捉啲勁細嘅靚仔打斷手腳 幫佢哋乞食或者偷嘢 通常啲乞兒仔旁邊都會有歌人睇住

針地

😦

細個有印象有個女人大叫大喊
話自己個女畀個男人捉走咗
但冇人理佢
我呀爸呀媽都話唔好理咁多

連登香討化

會搶細路好似

唔出奇
大陸人咁冷漠
分分鐘隔離尿兜條友比人割都唔理
快快趣柯完走

睇下呢啲扒手
後面條友見到都唔講

真
我姨丈6年前番大陸做野去到羅湖，係條街行下行下突然wingwing地，佢望一望周圍見到有個阿叔勁鬼鼠望住佢，之後我姨丈即刻大叫屌你老母嚇走條友再衝入啲餐廳叫野飲
最後無事

你同支那傻閪講程序

有，宜家連香港都有

果陣讀U有番餐廳pt（做左幾年）
有個呀姨俾個人拍膊頭就迷左
佢話係自己俾哂啲錢財人地迷迷糊糊咁自己番屋企
我本身都唔信佢
之後有次番去食野佢又話自己再中左次
今次我見唔到佢原本番工會戴既果條頸鏈
所以我諗都唔會假了

之後副經理就話佢姨媽都中過
個賊直頭跟埋上去佢屋企
好彩屋企有人所以先無損失更多

題外話：
個呀姨話有去報狗
班狗話有cam影住你自己俾佢落唔到案
副經理果邊都有報
然後都係差唔多講法唔肯落案

驗唔到佢體內有迷暈藥？驗到有哂証據咪可以落案

幾千年都係咁

有興奮搵下 採生折割

鋼練要練金術先整到既野

地獄鬼国一早識整

反正我一早就信

我朋友個家姐識人都係咁冇左個賢

堅唔

當年上深圳唔會敢去冇人嘅地方，一定留意住周圍啲人，唔會俾人接近自己，因為嗰期興用刀𠝹袋偷銀包，有人俾人𠝹到爆晒肛，我老母都試過俾人𠝹穿手袋，好彩手袋係cheap野，啲錢收晒喺隻襪入面，所以有活摘器官完全唔出奇

呢個傳說係幾個傳聞mix埋
簡單咁講,活擇器官係真,不過唔係羅湖城

寧死都唔會去深圳

好耐幾前返去大陸唔知邊到個巴士站廁所
一入去就有幾條友坐起度食緊煙之後
望住我 洗手位都有幾個人睇識我咁 佢地打曬眼色
然之後廁格入面都有條友好似等緊我咁
依家諗返我懷疑一係打劫一係就似活摘器官
如果我去左廁格呢世人應該冇左
從此以後唔撚返大陸了
過左咁耐我都記得 條友見我好驚咁離開廁所
仲慢慢跟左我一路 直到我上左巴士

新聞有就唔係深圳

又係你隻賤種支那狗

我姨丈6年前番大陸做野去到羅湖，係條街行下行下突然見到有個阿叔喺條街wingwing地，佢望一望之後個阿叔無啦啦大叫屌你老母再衝入啲餐廳

3真
親眼見過 電單車搶手袋

羅湖就唔知，但聽以前8,90年代翻支那做野的人
去廣東省d細村門口俾人碰瓷，成村人走出黎叫佢賠錢欄車唔俾走
後尾好在識當地公安，打電話後個公安應該擺平咗d村民，先至無事

差唔多年代
記得一出羅湖關條橋勁撚多乞衣仔女
老母都係叫我拖實 乜都唔好理 唔好八卦
亦唔可以比錢任何一個 要急急腳走

我聽既版本都係呢個

😦😦😦

我親戚係果度失左蹤 真人真事

已封鎖會員 - 3noirvexa
已封鎖會員 - 神宮寺ナオ
快d block啦

5毛狗嚟架

結果真係有賠？

呢個聽過啲乜周刊講
男人酒吧搭上女女，上酒店
醒返係浴缸叫你報警

之前細過我老母帶過我去影家庭相，咁岩有人跳樓
嚇到我依家諗起都有陰影

酒托即係乜

一開返關
深圳啲人餓咗咁耐
等啲港豬上去玩時.....

做咩走去同d波台五毛狗咁認真

yes
次次返上去入一入廁格就摘一次
大大話話都上左去百幾次
都仲未摘完
有冇咁大食 🤔

細個聽呀爸呀媽講深圳點恐怖點危險 完全唔敢一個人行
反而呢家D後生仔女好放心去

我屋企人都試過個手袋比人戒爛左勁大個位
成個銀包比人偷左

細細個清明上支
爸爸媽媽都話一定要拖實
有拐子佬

我以前帶團去越南見過電單車黨係酒店大門前搶耳環...
扯爛人地隻耳爆哂血...

我老母個代信到十足
早十幾年羅湖深圳真係龍蛇混集
又迷暈又愛滋西瓜 etc

喺街活摘器官係假
但拐子佬係真
斬手斬腳乞食都係真
所以都好危險

最著名換器官名人曾憲梓都唔知換幾多次？

拎到用唔到 拎黎做乜尻

點解當年大陸咁多賤民仲劏遊客果啲器官

唔怪得啲支那人周街痾屎

應該係真 ex話佢細個差啲比人抱走 好彩佢老豆係隔離 條友就話抱錯人

上次係深圳坐大巴返英德
後面有個細路賴屎

以下內容聽番黎 未fc 當都市傳說咁睇
雖然發生係大陸唔出奇

曾經聽過位朋友講過呢件事
佢個朋友有次上左大陸飲酒撩女
佢就成功釣到件幾正既走左去爆房
然後上左房咩都冇做就訓左
醒番發現自己浸左係充滿冰水既浴缸
成個浴缸都係血 然後個肚有一條新鮮傷口
隔離屎塔上寫住張紙話你冇左個腎
唔想死就拿拿林call白車
入到廠個腎真係無左一邊

係有。外資好好人，佢地好自律一日一次。唔係俾政府封。06年， 好似一次有一萬

拍吓膊頭就中咁勁

你日文人？個學字咁打

假啦

中國咁撚大咁多農村小鎮任你摘
做乜要去個咁多人咁麻煩既地方摘?

驗唔驗到唔知啦
班狗連開file都唔肯就知唔會驗

賣

既然割得，就唔會淨係要一個

肯定拎埋眼角膜或者其他器官

100% 真，我呀媽個獨生子就咁冇左

迷暈黨不嬲都多啦

早十年講到俾支國人問下路都中迷暈
有冇咁易真係唔知

如果不是中央活摘你們器官 你們香港就完蛋了

真係
我細妹個老師個朋友個老豆個仔都奶過野
唔見左賓周

細個2000年左右
羅湖城附近就幾恐怖
一落的士 成堆同我差唔多大既細路跑過嚟 拍門乞錢

但羅湖城個商場入面其實冇乜嘢

以前治安差，電視會播好多片係坐電單車搶手袋
坐巴士就界背囊，高速公路扔死屍勒索司機
早十年出差去大陸都唔太敢喺皇崗條天橋留太耐

全民大煉鋼都唔work 咪又照樣發生
用今日既事衡量唔到當時既事

迫你飲啲高價酒之類. ..總之係飲酒賣單會好貴

唔係東門咩?

有幾痴線成件事係你地夾得唔好
無準備定電話卡 失散既話點算
完全無人想害你地捉你地走

嬲咗？

所以謠言在官方否認前勿信以為真

咩名

何紅星

黃到

以前細個去羅湖老豆一定會捉到實一實
好驚我俾人捉走

有印象見過啲老豆老母係街拎住啲牌搵自己仔女

活摘器官都唔係冇可能嘅
但係要點樣儲存
又要乾淨
都有啲難度
大陸啲仆街咁冇人性話唔定真係做得出都未定
但係成本角度就過高
係到其他地方搞
同埋搞大陸人好啲
咁撚多大陸人唔見有兩個冇人知
同埋最緊要佢啲屋企人冇渠道搵得返
香港嘅可能會搵報紙佬議員

誤會左 sor 但其實唔好話返大陸
講真去咩地方都係咁
你地下次真係要小心d要有一手準備

我覺得假喎
換器官都要睇血型各樣排唔排斥架
唔會隨機係廁所割一個囉

19年6月之前成日返都無事

打劫搶野

信嗰啲人都戇鳩，器官移植係好高技術嘅手術，點樣切個內臟到保存同最後移植都唔係是但一條友都做到，冇設備喺啲污糟邋遢嘅地方俾佢切到出嚟都冇撚用啦

近幾年好D 早十年真係唔敢放鬆

我聽果個係個老母帶個女去廁所...
但個老母響門口等極都等唔到個女出黎,之後就入廁所搵,
點知個廁所全部門都開晒 但無人...
個老母好驚之濟,有個清潔姐姐同佢講去樓下垃圾房睇下就會搵得返,
最後個老母落去...睇到既只係得返條屍

埋唔到／唔肯埋，對點？桶幾刀？

1.咁佢有冇講，有香港小孩比人捉過???

3. 埋唔到／唔肯埋，對點？桶幾刀？

懶到咁？
人地都話迷咗！咁都唔落！！

（（個賊直頭跟埋上去佢屋企
好彩屋企有人所以先無損失更多））
即係未入屋前，已經劫咗佢？定入埋屋劫？

胎盤就聽過

條友附近放迷煙？

拍左迷左，身上邊果啲已經劫左
應該係個賊貪心所以想跟上去呃多啲

但係唔落就係唔落
你吹佢唔脹。

依個PO我當年睇過晒！！極度恐怖，反人性！

香港都有啦 哥羅芳 迷姦水 40年前都已經有

邊年到

不嬲都肯定係真

商業城裡面？
定其他地方？

邊年到。。。？

嘩。。。。勁恐怖。。。。。。

哇！你真係好彩夠小心／醒目！
有啲人趕住用廁所，可能唔會理周圍環境！

細個聽到覺得好驚

我細個成日聽老母講支那有割器官、又有拐子佬打斷四肢去做乞衣仔咁，仲有個陣支那成日有新聞講啲賊為咗搶手袋斬甩人哋隻手，超恐怖
所以到大個咗啲朋友成日叫我去支那玩我都唔肯，從來無相信過支那變到有幾先進幾多好嘢玩，真係3歲之後就無再去過

又係xxx個朋友

活摘其實好多，但你話深圳公廁有無發生過我唔敢講。
但成個中蟈大陸大撚把

果個又係假 好似話係藝術家

活摘器官應該係國安做大機啲
拐子佬就真係多

紫河車屋企有人係鄉下食過

紫河車我直頭細個見過, 好核突又腥, 果陣唔知咩來, 見D伯父食得好開心咁, 好彩無食, 好無陰功

我都係聽過一樣嘅嘢

正常人點會食得落呀！

好快可以光明正大棄喺香港醫院殮房

超得人驚！

事實上我大個小小(中學咁上下), 佢地都死鬼曬

我中學有個中國文學呀sir話佢個中大fd因為咁死左

完全接受唔到！超得人驚!!!

佢有冇講條屍邊度搵得返

唔記得啦 佢話佢哋中大中文系再無人敢上深圳

仲有冇人記得 庾文翰

一定係假
就算黑市要搵適合嘅器官轉移之前都要做好多檢驗
拎個器官出嚟都唔好似劏豬劏牛咁劏就得
摘取器官的場所衛生水平亦都要高，一定唔包括羅湖商業城個廁所

果陣聽森美，有人識受害人打上去講。
好多係第一次修甲就拎d 指甲去驗，之後第二次修就出事

依家無曬呢啲嘢啦
果啲低級人口趕走曬
好似係有一年大運會一嘢清曬呢啲垃圾

呢個真係好撚深刻
細個睇警訊 個個禮拜都播佢

深圳 其他地方，
餐廳
十年內， 唔記得邊年

條女做ptgf 中機會大啲啦

偷錢已經算好少事，錢財身外物

摘器官可能吹大左
但拐子佬一定係真
細個返鄉下見到勁多斷手斷腳既𡃁仔係到乞食

我到依加都唔撚知深圳有咩咁好玩

依加大陸周街都係cam, 唔知好事定壞事

入d正好多，野食又平又好食，女女又平又抵屌

其實有都唔出奇，睇下殺破狼2，喺街打你一針跟住吊住你尾，到你暈嗰下即刻走上前扶住扮幫你手再襯人少少的你上車運走，根本反抗唔到

我同事個阿媽
所以我覺得可信

我信架

我都好似見過呢啲情況，但就係一個女人俾人偷野
嗰陣我戇鳩鳩讀緊中學十幾歲，諗住去幫手捉賊，我老豆即刻拉實我，如果嗰下佢拉唔住我我可能真係死撚左

超恐怖！

佢地有冇比到嗰兩萬蚊？

我反而唔明點解仲有人覺得冇依啲野發生！

根本成日有依啲新聞。

呢個post 算經典
印象中有個揸槍番去報仇
令我諗起Rambo

唔食咪入垃圾桶 有咩無陰功 頂多核突

其實呢啲係咩原理，暈都唔止仲要對你言聽計從，勁過催眠

詳細自己google

有

以前有個網 睇過啲相 真定假就無從談起

咪係 胎盤喎講緊
點樣無陰功

冇野玩 野又難食
唔知點解啲大人咁鍾意帶細路去

你個陣有冇嚇親

對方咩人嚟？咩樣？
我諗起以前成日上去都冇事。。。。自覺好幸運！

10-11年打後已經冇乜點聽過呢d都市傳說
呢個post講嘅嘢 喺00年代前中期真係成日聽

係2008年前都仲有既

我姨丈話係
佢問過佢同事 佢同事話果排好多呢類形既人出黎搵食

依家個羅湖商業城廁所都係陰陰地 (2年前

講多啲

我00年前後幾年成日去依度。